其實 燒山定cctoy愛侵力燈啲

成班cctoy含侵力好意思笑人 自己仲燈過人地 燒山講中既唔計 唔中既就計

正皮：邊夠cctoy含侵力燈
負皮：燒山先係燈神

燒山中唔中至少都有reasoning
cctoy只識鳩up mon twitter

白兵燈D
燈左2次金仔死左
燈左2次侵侵會羸

根本就係 連燈仔自己最燈

deep state!
fake news
死左膠！

求加貼大紀元 twitter就當fact
再話選舉大量舞弊

只要你肯整個EXCEL保存每個KOL對每單大事既分析
就會發現論燈力
白兵>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>燒山

勿回

只有冇讀過書兼極度黑心既人先會講「支那」

入咗去睇先啦on9仔 沖出黎